放canon鏡三支

兩支apsc一支ff，8~9成新
Sigma 30mm f1.4 DC HSM EX Canon mount
有前後蓋遮光罩連uv無盒無單
Sigma 10-20mm F4-5.6 EX DC HSM 超廣角鏡 canon mount
有前後蓋遮光罩有盒有原裝袋無單
canon 100-200mm F4.5A
有前後蓋其餘無，此鏡恒定光圈4.5色唔錯不過無手動對焦要留意
一套3支2500，如有需要可以加200多一支永諾YN568exll
不散賣唔想煩先平有意喺 再傾補圖
自問算平所以首先在連登放一放
如無人要之後會再喺肥花放
如有打擾多多包涵

兩支apsc一支ff

好難唔散賣

你又講得啱
無諗過不過我之前都係咁用咪當150~300囉

Sigma 非art鏡你都樓賣得出？

收藏做古董

你大把錢啫
好多窮人好似我咁
開頭都係用呢啲
2500有長中短我覺得啱新手又
自問都算平先喺呢度放一放啫
無人要咪再放上肥花慢慢放
唔急

Canon A鏡 只有AF冇MF
怕.jpg
留名等散放再考慮

咁你唔要果支可以傾嘅

連登放仲要canon
一陣毅進星$100全要